有無女仔想反工(拳手)

有無絲打仲係搵吾到工反？
時薪180左右
有咩歡迎提問

反你老x

係咪要上房？

nope

男仔請唔請，學過兩年西拳

金魚定木魚？

講真吾好覺得個個做呢行嘅都係雞😂
其實有分好多種
我旗下嘅好少出街，但個個都搵到食😂

雞就雞啦 解咩釋

我果啲全金魚,30個左右啦
你想做金定木我吾會逼你
但出面好多會逼啲女做木

咁我咪係雞頭咯

洗唔洗做試鐘，請我幫d拳手試鐘

請唔請和尚？

咁你咪好著數
又有得玩又有錢收
咁你做我呢行啦，爸爸桑

吾請

睇撚錯左請拳擊手

空手道ok?

泰拳OK?
學過2年

有J絲打想報名

6年泰拳，2年西洋拳 打過比賽
信我，我資深

宜家邊有生意
無生意
咪又係要做雞

泰拳定散打？ mma ?

180包唔包埋要教班/清潔拳套擂台 ?

學過幾堂太極

反你老母閪

吾你老母呀垃圾 用乜撚野emoji

吾你老母 反你老母